何福堂小學出左調查報告

同傳媒報導既好大出入，唔開車住

留名

Lm

lm

殘體字 都係中國人

沒有任何異樣
沒有任何異樣
沒有任何異樣

逐個學生去問。一定問到嘢
點會全班一齊問

睇到眼花
成編a~z潮文咁

有可疑人士的去起碼問返三個鐘。
而唔係一句話冇就收課

教育局唔做野？

咩都話冇

成班教書既，出個報告仲難睇過潮文

警方提到十歲以下小朋友沒有刑責，所以警方不會介入。

點會即場向全班同學問嫁

另外如果有做過點會認 小朋友摔爛野都死口唔認啦

新聞稿都冇篇 寫到成個搞活動果啲流程咁 問同學又求其hea問 做咩姐佢

睇嚟啲老師唔識審問
的個學生去一間大房
一個人面對4個主任
有啲做good cop
有啲做bad cop
拖返一兩個鐘
我唔信問唔到嘢

間學校真係呢

擺到明唔想問到嘢
你有冇見過?
冇。
ok

真係做戲咁做,話比人知有做野就算

垃撚圾學校

backup左先

垃圾學校

篇野好難睇
果d 沒有異樣，立即回覆 就粗體，好似話比聽唔關我事架咁

呀媽篇文仲難明

經過上次狗肉事件，都係睇定d先唔想抄車

第三頁 乙同學表示曾經有可能打人

呢篇係報告？屌你la
邊忽有organize到啊？

没有任何異樣

好似中共咁循例講一句
「尾魷」

搵個文員仔寫仲好過佢

其實大把小學有欺凌
細細個個返學係四樓見到樓下
有個同學比成班人捉住掌摑
我同第二個同學比人罰企
咁岩企窗口見到
同個miss講
個miss扮無野罰多我地兩錢重
繼續講書

校譽要緊

班垃圾教畜中文仲衰撚過d dse學生

擺明想扮冇野算數啦 唉

如果份野唔係由第三方去調查，已經唔洗睇

其實校方應該要列出點樣提問/咩情況下對事件有關嘅同學或者列出問題
就咁一句：甲同學說沒有/乙同學說沒有
一句就交代到成個過程？叫人點樣去判斷？
另外有一句：軒仔特殊需要...
但從頭到尾又無交代到軒仔大概背景？
要知道小朋友有特殊需要同冇特殊需要嘅處理同判斷因素可以差好遠

同埋篇嘢有冇Proofread 過..

利申:中化5* 特教撚
小心開車...

又戊又庚 又c又f 睇到頭都暈
以為咁樣有個流程表就當澄清左當係報告？

梗無異樣啦，都未流晒血，又冇甩皮甩骨

允行定家寶寫

香港地好多教書都係咁垃圾啦 早早收工就最好

唔係蠢
而係醒過頭
以為自己咁寫就可以避重就輕
但又唔知外面人一睇就知佢亂鳩嚟

你問個殺人犯有無殺人,
都一定答無架啦

講咁多做乜, 報警, 等黑警查囉

驗傷, 有晒傷害證明, 去法庭篤死D蝗蟲囉

睇到一半已經唔想睇
啲甲乙丙丁亂撚到

1.CCTV無異樣
2.老師冇收到受害人投訴
3.老母引述受害人供詞，受害人比男同學插耳，女同學插眼
4. 被指用手打軒仔臉部的同學指，自己不記得有否打過軒仔：「可能有一次，但不確定」
5.涉事風紀否認指控，班上無同學見過相關情況。

小學班際暗角MMA

利申：睇開金田一，柯南

點解唔報警？

報左，一味話查

繼續係傳媒嘈, 黑警先會做野

其實最後一頁遮咗啲名等於冇遮
咁大間學校冇人識用PS?
軒仔媽咪封信爆曬甲乙同學全名

主任在地下操場見軒仔哭著回校 於是詢問其原因。軒仔表示掛念媽媽想回家
G 宣教師表示沒有看見任何事情發生，也沒有同學反映或投訴。而全班同學都很乖巧，安坐座位上。
軒仔在課堂上並沒有任何異樣，亦沒有表示不適或投訴。

淨係識得卸膊，一味話自己無發現 人地媽咪投訴又hea處理

間野以前係新發邨，雜撚過西，估唔到搬左仲係咁

個報告係邊個負責寫，如果係學校。咪係自己人查自己人

不如搵外人查，咁有公信力好多，對學校都有好處

兩個共犯細路犯規
兩個一齊問
A話無 B點頭
一分開問B就認做左仲隊埋A同C出黎

分開問係基本啦
成間學校啲人都on9

垃圾學校 以後仲要記住呢屆既學生

支那仔開左名未

審問學生情況：

老師：
同學們，你地有冇份蝦軒仔呀，有嘅就自己舉手

沒有！

沒有！

沒有！

好，我地軒仔冇畀人蝦

點解連登仔好似講到好似全校師生一齊搞鳩軒仔咁

記唔記得基真單野？
同一個辦學團體，校長老師同學全校上下一心掩蓋事實
今次絕對有機會故技重施

其實有“特殊學習需要”既細路
唔多唔少都會俾人恰

同埋呢單野都係等睇教育局介入
班老師就算知事實都未必會講

名已開
其實因為pdf 嘅漏洞 或者word轉pdf嘅漏洞

人哋本來想遮全名，但我又搵到方法睇到，算唔算不誠實使用電腦？

佢俾人恰就一定係，至少乙同學一定有恰佢 好似有打佢但冇乜印象都講得出

最樣衰係間學校寫份咁嘅野出黎避重就輕
將成個星期五分開六七格寫每一堂老師見唔到有異樣
屌你咩老師見到仲有咁嘅事就仆街啦
On撚尻唔通光明正大恰尻佢咩
成份野就係：我地跟足程序好盡責，係家長一時一樣
垃撚圾學校

睇還睇 上邊班友仔咪集體炒車

D老師點會做咁多野開ot

我唔知軒仔係咪有特殊需要既學童
但好肯定政府所謂既融合教育係完全失敗

咩報告黎
屌你老味
填格仔？

咁低質嘅調查報告真係第一次見
內容同format已經夠柒
更柒係調查過程完全唔公開透明
點樣方式去查問？邊個去調查？調查嘅人有冇利益衝突？調查過幾多人？
完全冇交待喎
咁嘅話我都作到份出黎喇屌你老母

根本就應該由教育局或者第三方機構出黎做呢個調查

是但係word整幾個text box就當遮咗，咁不如唔好遮

最好直接令到班欺浸者o既屋企人無得留o係香港

份調查報告簡直不知所謂！最基本既中立性都冇，一味自圓其說

保密只係基於校方立場原則
搵到又點？

搵到咪有底起囉

我朋友個仔同佢同班
睇完報告 我都更肯定同你地講
校車d人又恰9佢 同班d人又恰9佢 連風紀都恰9佢
你唔係覺得佢正常丫麻

從我朋友個仔口中得知
個受害小朋友 好撚貪玩 成日恰人（佢係等殊兒童）
其他小朋友當然唔會唔還拖任佢恰

當中第一單油粉彩為例 根本就係佢搞鳩人 搞到人地嬲先比人報復

同埋個受害小朋友比人恰從來唔會同老師講佢比人恰
因為佢自己作賊心虛 所以返屋企淨係講佢點比人恰 又唔講埋前因

信不信由你地

咁其他家長又唔講？
拉去家暴乜乜乜，有冇咁心虛

居然直接用word遮名, 以為轉左pdf就del唔到

如果你朋友個仔講真話 咁咪即係啲同學真係唔鍾意軒仔 好有可能欺凌佢囉

點唔鍾意一個人都唔代表可以插佢眼塞擦膠囉

先唔講單野
好難相信呢篇野係一班老師打出黎

13號

15號

17號

0分重作

睇晒份野， 可能兩面都不盡不實架喇， 停車先

你未又係聽返黎
就算係受害人撩人地先
都有一個完整故事
而唔係咩都無無無

垃圾報告

教書都寫到咁

咁就可以欺凌佢啦
你咁百厭一於就私了
我地成班同學玩殘佢
係唔係咁既意思

警察應該要介入。。

得6 7歲既小朋友識乜柒野係欺凌咩
條友成日搞我 我唔想同佢玩好正常姐
有個同學成日行埋你個位度掟晒你d文具落地 你都唔想同佢fd啦下話 唔通咁你又欺凌佢丫？

依家個重點係點解佢會比人塞擦膠落耳仔
佢識搞人既斷估佢唔會坐定定比人塞囉

我朋友都好緊張 但問極佢個仔佢都話唔知有件咁既事
淨係話親眼見過油粉彩既事 同埋個同學係唔受歡迎既

小學老師真係垃圾嚟

仲話要同中學老師同人工

痴撚線有無打過人都唔知
殺左人人地問佢有無殺 佢緊係話無啦
係咪on9

尾魷
尾魷
尾魷

緊係分開問 同b講a認左 話係你叫佢地咁做
中學比老師問都係用呢d橋啦

睇到好撚嬲
成班教蓄就咁高人工

讀緊一d課程，班同學都係老師
見到佢地d行為實係垃撚圾
多數都係讀EDU 出身

日後你地d仔女都係比d edu 教

Dse 20分都唔知有無

留名跟進先 唔想跟車太貼

有心隱瞞

教畜人辦

我搵到一個source係王。但搵唔到葉美澄。得葉凱澄。求crosscheck

點解你地選擇信呢個家長

都唔信其他同學+老師+社工呢?

其實個報告入面都暗示左呢位"被欺凌"同學，有"特殊需要"

我自己估，係精神病

另外..."無發現異樣"都唔得?

咁當時真係無事發生都唔得?

校方做咗簡單「加密」，但極易「破解」
咁洩露方喺邊？

又另外

全班恰9佢都話有可能

連三唔識乜ge同校車高年級姐姐，同埋風紀都恰9佢

一係佢有問題，一係就佢真係好好恰/ 好黑人憎

得喇你最醒喇
咪討論喇 完晒先再出黎認叻喇
事後炮你就最醒 垃圾

沒事兒 沒事兒

ok 美 confirmed
王係中國拼音

所以呢單野黑警唔會理？

其實唔應該爆細路名，要搞就搞間學校，係學校管理不善想小事化大先搞到軒仔比人烚得愈嚟愈勁

你就算報警都好，班小朋友太細個，警察都幫唔到你啲咩

最好既方法係嘈到教育局落學校查老師，班傷人既學生最大懲罰應該只係比人記大過同停課

依家我比我個你係你學校返學，你就要管佢人生安全，受傷點睇都係老師失職

原則上都唔叫破解, 你有Acrobat成幅原圖save落黎都仲得

both。各有各做

搞到好似個細路被迫害妄想症咁

佢地呢d年紀 無通知下 逐個留口供

好易就知咩事

不過小學人工較低 真是有原因

求其搵件 出來做過1，2年野 的都打到呢篇野出來

就算係有咁又點？
我以前讀書個班都有d特殊需要既學生 班主任係會特登叫我哋善待佢 同埋同佢玩
而唔係佢有問題就遠離佢

小學教席都好高人工..同埋好鍾意請教院生

作為一個拳館門生

間學校好可能係有屎
因為刻意詳細拉長跟進內容冇野發生過嘅位
（好多「沒有任何異樣」）
回覆家長亦無公佈內容有幾詳細

你朋友個仔有份恰人緊係將軒仔講到有幾衰得幾衰

呢間真係學校？

沒有 沒有 沒有
通過

某d人邏輯真係痴晒線
佢有問題 乞人憎 所以就要蝦佢
又話咩小朋友點知咩係欺凌
又話軒仔有精神病所以人地憎佢

點憎都好 都唔係咁樣對一個小朋友掛？

係講到軒仔係學校咁人見人憎
點解無人同老師講過 而係選擇自己報復？

同埋做得出塞擦膠落人耳仔 我唔覺得班小朋友會意識唔到咁樣係欺凌同傷害緊人

你朋友同佢同班我都唔信啦
更何況係佢個仔

唔好再疏啲?
而家間學校個調查報告個格式係點都未知，出篇野出到屎咁

小朋友玩下唔係問題
輕重先係問題
唔通人地串你一句
你插番人地一刀
你同個官講 佢串我先插佢炸 咁就冇罪

too long didn't read

呢份解釋報告呢,唔係調查報告
問全班同學見唔見到xxxx,9成唔會舉手話見到。
要問就要遂個分開問,好似差佬落口供咁

十歲冇刑責姐
可能夾埋5、6年級嗰啲十一丶二歲嘅人恰細路㗎嘛
仲有啲同級嘅大陸人普遍大香港人兩三年個喎

份報告就係想引導人地咁諗,避重就輕,長篇講一堆唔嚴重既野,嚴重既就一句唔覺就算。

唔係講緊塞耳仔插眼單野咩
點解會變左查個細路平時人格

就咁講左一句(開會時老師唔覺佢眼紅)就完

死返入波台吠啦波台狗

你話過度活躍個d都多人信

精神病就誇張佐囉， 好心唔好拎玩大人既招數黎玩小朋友， 以為咁就解釋到件事先得架

用下個腦講d有說服力既野黎抹黑人啦， 天材

A你老母咩 開全名啦 而家比例子阿A老師？

好好奇， 講佐幾日塞擦紙膠， 事發地點係邊呢？

報告入面講既場景， 有冇其中一個係案發地點呢？

佢朋友都好大機會係嗰堆垃圾家長嘅其中一個 講返佢話軒仔打人先但係份報告好似提都沒提 真有其事老師一定借題發揮

條撚樣講到自己在場咁
原來咪又係同我地一樣聽番黎

又玩人格謀殺先

古老方法最可行,有機會見到聽到既,全班俾張紙去寫,之後個別去問,一定問到野。
而家hea 問擺明唔好阻佢地收工返屋企煮飯

學埋支那果套

政治政確呀
講佢打人先都唔等於可以打返人（雖然連登仔覺得可以）
俾人恰一定有原因，無啦啦咁多人唔恰點解恰你？
佢恰人先可能係其中一個原因。
但係佢恰人先唔代表佢可以俾人恰返
一單還一單，佢今次被人塞嘢入耳仔應該要罰返其他同學仔啦

其實個所謂報告都on99，有少少學識既人都睇得出學校跟本想甩身而寫，成份報告寫到好似大大隻字「唔關我事架」，真係仆街到呢。其實好多小朋友心理都好簡單，成班大人都問唔到野我一定唔信囉。明眼人睇都知有事發生左啦，但就寫到家長搞事，同學好乖咁撚樣，你班畜生仆街死啦。最撚憎個班廿分都無，無學識既死垃圾學人做老師既撚樣。

睇唔到份報告既

都話左慈母都做唔到野，如果施襲人唔夠10歲根本無刑責，唔係刑事
咁慈母可以點做，連搜證都未必得，學校私人地方黎。

唔可以起訴同可唔可以調查係唔同喎，另外如果有小五小六學生有犯案，其實就已經可以起訴

唔係刑事案既話，你認為私人地方會俾慈母亂鳩咁搜證咩?有咁既權咩?
你屋企都唔肯啦，更何況大大間學校，教育局就可能得。
小4 5 要睇下去到咩程度，個細佬老母同學校有無就事件報警，無既話
一般警方唔會介入。

其實可以告間學校疏忽照顧

份報告咪講緊10號最後一日返學都好地地
放星期六日之後星期一先話佢耳仔比人塞左野
之後就冇返過學

巴打識玩

打埋啲支那賤種文字，九成九身有屎博大霧

支那私刑香港再現

雖然小朋友無刑責，但老師同學校其實有民事責任。

而且刑事都仲有疏忽照顧兒童

咁大件事 點解唔出動警察嘅
嚇鳩班細佬等佢地講真話

個個689上身
「我冇記得我有做過」

已經呼之欲出

好似係

粗體字 沒有異樣 係咪代表要將個波交返比軒仔老母呀間閪學校

直頭係intentional tort

無証無據，就係咁講比人恰
比著你係比人屈果個，你唔想甩身唔想解釋?

個個assume一定有呢件事發生，睇太多新聞

btw, 個學校pdf更新左, 用影印機scan變圖片pdf

學校有人「芒」POST？

點睇隔離登有人貼左真相出黎

連蝦人果兩條友個名都出埋

點解唔查得？依家有人受傷，點解一口咬定係班細路做？有個家長都話唔關佢個仔事，係家暴，唔查出真相點知？可能佢啱呢。查案要先持平，咁快就定案

喺隔離登睇到話連個教職員名單都剷埋，學校繼續作賊心虛，多做多錯

push